港鐵總部明天26/8關閉

企業保安部訊息

保安公告：2019-08-26（星期一）關閉港鐵總部大樓

一項可能進行的公眾活動，會對在港鐵總部大樓辦公的人員構成風險，故大樓將於2019年8月26日（星期一）關閉一天 。

現通知各人員在8月26日（星期一）不要返回總部大樓。

如需協助，請致電2993總部大樓控制中心，聯絡企業保安部人員。

各部門主管須啟動業務持續計劃，作出相應業務安排，並儘早通知各受影響單位及人士。

各部門代表:

請適時通知各部門同事有關上述訊息。

黨鐵怕了

垃撚圾

各位同事放假去機場玩玩啦

驚到咁

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

文宣請入：快d spin 呢條片 如果唔係中間派遲早比統戰

黨鐵真係好驚